{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140086?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 로시난테펜션(사량도) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間を守り、客室内の施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任が発生することがあります。 直火方式は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約ができます。 宿泊時にはIPTVとWi-Fiを利用でき、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルできます。 ペット連れの案内もあり、駐車も可能です。 周辺の観光地としては玉女峰、七賢山、智異山、大項海水浴場、吊り橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加がある場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。また、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間を守り、客室内の施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "直火方式は使えますか？",
            "answer": "直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあります。この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "宿泊時にはIPTVとWi-Fiを利用できます。また、バーベキュー場では炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては玉女峰、七賢山、智異山、大項海水浴場、吊り橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 549
    }
}